（劇透）復仇者聯盟4 任何bug 你問我答

不過有個bug解唔到 點解Thanos可以傳成隻船啲人嚟🤦🏻‍♂️

ebony maw複製咗2023nebula嘅pym particle

iron man 就死果陣點解唔叫奇異博士攞粒時間石改變iron man 就死狀態？

點解Iron Man個女可以咁可愛？

點解Iron Man死咗個陣佢個女一啲反應同表情都無佢應該似係好醒目

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

除此之外 戲入面avengers要用咁多枝係因為唔同人去唔同地方 但佢成架飛船係去同一地方喎

黑寡婦為soul stone死都救唔返啦 iron man直頭要撻手指復活唔返有幾奇啊？

會undo埋個snap

Thanos 間接拎起雷神兩把野

奇異博士第二集仲有無time stone?
隊長拎舊果粒去還 本身果粒又比thanos整爛

我覺得佢會喺其他垂死嘅平衡世界到借粒返黎，你信唔信呀喇

Thanos俾Wanda爆甲
跟住ironman啪完手指Thanos就著返套甲

cap頭套係A1大戰後應該爛左
不過睇落咁新淨可能換左衫

強顏歡笑
其實佢係最傷心嗰個

因石而導致嘅問題，唔可以用石嚟解決
如果唔係黑寡婦一早可以復活
Hulk隻手一早好返

其實佢唔係拎起 佢係撐起

未出街點知啊

自己睇多次 佢冇著到甲 得隻手

咁易複製 ，avengers 就唔使苦惱唔夠用

咁iron man同captain去同一個地方 點解要用兩枝？ 照你咁講佢哋可以share一支用?

最多係返還 用石導致a變b
可以用返石令b變返做a

我覺得佢係根本未清楚發生咩事 佢仲咁細個

導演答左 石無法完全消滅 只係原子狀態 仲存在

真正甩晒係手甲 身上嗰啲係甩左面嗰層